{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 S3무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 入室時に人数確認が必要な特殊客室の場合、追加料金が発生することがあります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理されます。 退室時間を超えると、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に注意し、騒音により退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 客室利用の詳細案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室時に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室時に人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊の場合、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意し、騒音により退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用の詳細案内はありますか？",
            "answer": "客室利用の詳細案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 407
    }
}